Newegg 特價 (4)

繼續買

頁面已經轉左做Cyberweek

有排推,仲有個cyber monday 黎緊

想屌部chromebook 好似無乜平

DDR4 notebook 16Gb ram 唔係平好多

點解唔買2070 ？

牙石 7xx 一早賣哂喎

想問下大家address個電話號碼有無打埋+852?

買VEGA 64 3000 抵到爛

8毫子一W

有

想買STRIX 2070 點知成個月都冇

有冇介紹

$ 783 個個仲係Out of stock ...

330爭70，有咩好買

冇g933 其實買hyperx cloud flight 都抵, 7xx 買到1500 蚊野

[url] F4-3200C16D-16GTZRX
依條變返1095蚊
仲可以減150蚊[/url]

evga g3 850w 已out of stock

我都爭100蚊野唔夠數

平過係香港買一半其實都可以入手架啦

lan線

買sd

諗住買隻seagate barracuda 2TB,不過減完之後都只係平香港$100

thanks 唔知係咪因為我無打而shipping error

另一個Seller BeachAudio
賣805.2包shipping
code後655.2
同newegg買差40蚊
都屌得過

多左堆4蚊free ship lan線

hdd確實無咩點平

邊度

我都冇打,不過仲係order verification緊 已經一日

QLC
你話拎黎放GAME都算,
行OS不了 ,
係都等幾年,出二代三代先算,

仲要唔知有無暗病

一米lan線 9蚊

cyber monday果頁

想問logitect 933
Circumaural Wireless 同 ARTEMIS SPECTRUM
有咩分別?

本身見有150蚊coupon想多32gb ram 但佢voided左我 慳返

好在上黎問一問,唔該咁多位大佬

g933 有線無線都得
g633 只可以有線

俾人買晒 cy 乜撚ber

有分別咩? 唔係黑色白金版炸咩
岩岩已買白色, 雖然想要黑多D

我第一張單都俾佢voided過
轉過頭又買得返

返左貨

用左個code void左可以再用多次個code咩?
不過算啦 32gb夠 佢void一void左我淋息左我買野鼓衝動

等貨叫春week

G2

呢隻g2黎

order轉cancelled
可以再用過code

當然而家有更多好既NVME SSD揀啦
例如760P/ 970 EVO
我買果陣600P剛出, 邊有咁多選擇
如果一定要呢個BUDGET以下
呢隻我覺我好過SATA
要不, 有更好選擇

g3 850w返左貨不過貴左

另一間包運但貴小小

g3都返左但個價升返上$705未計運

話等cyber monday果位巴打可以出手了

g2會唔會差好遠？

g3 同mx500 都俾連登仔推爆左

原本折到去587.99

乜都out of stock

今朝嬲得濟開新ac試 幾個鐘後轉咗做Packaging 不過唔知會唔會再error過

功率應該差無幾 係大隻d同埋個g3用新技術風扇

今次新強sales mvp真係860 evo,mx500,g3同trident z

hkepc個邊阿叔都推爆啦

我幾個order 都無寫+852
但confirm 哂

因為真係好抵屌

g933白色板返貨$783.99

我都係無寫+852,但都轉咗shipped

買左g2

我隻mx500呀

1分鐘都無又缺貨
好多人mon住

on hold左點搞

今朝買g3連運費$612 一個lunch就貴左舊幾水

咁睇怕都係隨機cut人單
無寫+852嘅係咪都係Sold and Shipped by Newegg?

睇中左套logitech z506
連code 3百幾 不過check 唔到電壓
搏唔拎得過？

會唔會唔關電話number 事?

成班痴線佬

新蛋: 你班仆街比我抖下

忍唔住沖左隻g810

RAM真係平到未想換機住都想買定遲D換機用

應該差唔多架姐 不過g3細隻d 但聲稱個散熱效能仲好d
多左位執線

自動轉左去packaging

留名預測G633冇貨
利申 入左633

今朝我POST出黎果時係392冇特價
原來錯左價

尋日衝咗G610
-$150 好爽

求平靚正32GB ram推介
諗住買黎俾宜家部機換
之後將宜家個兩條8gb ram俾另一部再舊d既機用

有打852 冇打+
packaging

Keyboard, headset 已入手
差個mouse

再買斬手指

唔介意無得無線既巴打
其實G633長期有貨
遲下唔知

我嗰時係packaging之後先出error

好撚辛苦，無大貨唔撚玩

有冇咩mechanical keyboard 推介？

why not g910
差唔多價位
如果唔係本身買左隻k70 我都會入手

乜唔係免運費？

斷完貨加左價姐
mx500都係咁

第3個post 頭1版已經有

cyber 乜鳩呀 咁就完左
比返d 貨我呀

其實都唔係差好多
我幾年前UK森買好似79.9

我packaging緊
希望唔好有事

g633抵玩到

上年森林買都係$800

newegg用埋code 4舊水新貨g633wo

G602 20usd

買左隻850 g2
但諗諗下唔洗咁大 同想隻牛細d易汁綫
有冇ching 想用750 g3 換？

平到CLS

可以用code-150呀青

我講933

仲有呢個價咩？

一早清嗮

mon住有機會嘅

打FPS 都係轉返用hyperX flight
933

準備大手買入

其實佢唔係加價
只係平嗰個seller 無晒貨於是個價就變咗
同amazon 個情況一樣有啲係newegg ship 出嚟有啲係其他seller

What’s that?

有冇人有買哩隻keyboard

睇番 2016 黑五

我係392時買左兩條
爽！

唔該哂

自己推下自己先

HyperX flight wireless headset

Newegg死左？

NONO 今朝都係EGG賣 冇斷過
不過呢條野怪怪地係DDR4 SORT唔到出黎

有線不了

code後633.99
又係抵買

但已經出左email 話payment charged ?

邊度有得睇進度?>

有無3tb以上 內置hdd 推介？？

我兩年前用緊，正常使用中

有無人買咗m.2 ssd

因為根本唔關事 我都ship左

track an order

突然冇左free shipping

我都記得之前係冇特價392
究竟係大平賣定標錯價

冇打+852已ship

唔係樣樣野都有
你買咩？

上網睇圖見到120-240

買咗呢隻嘅RGB版

狗衝緊, 但無promotional code 比番我

美森見係120-240V~50/60 Hz 800mA

中午G.SKILL TridentZ 3200無貨買左3000版
宜定又有返3200
又要轉左做packaging點做好
買多次3200,到手之後平價賣走條3000?

Thanks
咁就正啦 唔駛買火牛

巴打們買860evo 係買250gb?

Thanks

搞到我又想買

同sennheiser比係點

如果想要無線比PS4用應該買邊隻好

已買HyperX

cherry軸入面暫時最平係佢，用埋promote code就平香港一半有多，街貨最平7百蚊港紙

尼部分離式X1 香港好似好小見？ 個價錢幾靚仔喎

俾你條3000 link睇下

新蛋老母就快被狗屌

貨呀

860 EVO
$486-150=336$

收返車馬費益下啲想買又買唔到嘅巴打

3000而家反而無哂貨
呢條ram堅靚

有啲野貴返
例如NZXT H400i

250gb

Asus Certified AC1750 Wireless Dual Band Gigabit Router
請問如果1000mb岩唔岩用？

屌，使咗4000幾蚊

5400轉

有無巴打買intel NUC?
有無平野介紹下?

thx

香港東芝

4000蚊送bf5好似唔錯

之前有冇free ship h400i?

350 $ 買到rgb +cherry

我都買多左兩set 8x2 3200c16
後尾見有for ryzen買照買左先 到貨放比人或者free return算

Backup 岩用喎，兩三星期先用一次

經過呢次之後，newegg應該會打入香港市場，又特登整個promotes 俾HK,我諗佢都估唔到原來香港硬件網購咁有市場，唔知啲街鋪食水幾深 完全係7折發售仲要減150蚊

直送香港冇BF5

冇 不過平左200蚊
點會平過香港買

呢個smr ,唔好做system drive

風扇無減過

義海價 100蚊一條

Jumbo旺角 $365

有事 俾技姦當狗撚

佢要返貨先

之前台灣反而執咗

根本就唔應該買

7200 仲有保

仲要rma返去

我都買完X版先發覺係for amd
不過上網查過好似係無分別 intel一樣得

除左HDD 同MON 上網買會出事,
我諗其他野以後都可以上網買, 起碼200,
買5件都慳成千 , 仲未計Promotion code, 同free shipping

最主要係免運費+收香港信用卡
減$150只係BONUS

岩

REFURBISHED 貨黎
佢地d router唔抵買，淘寶雙11仲平

仆街又買

呢隻好用 買咗幾隻bt用
無病無痛

你買左？
Shipping 幾＄？

同問

又唔好咁講，Dell moon全部電話買先平，送到屋企仲要無條件退貨

Synology 死都唔平

再諗就冇架喇

計埋shipping 900蚊

係 之後當rma咁退錢

依家睇緊隻hyperX cloud flight, 好似唔錯

冇人要咪free return

Thx 爸打，如夢初醒了

台灣變有咁既消費力

gtzrx好似係用b die 理論上係intel度個效能都會好過gtzr

買左 出撚哂血

本身遲下會香港買 琴日有code就

十分非常唔抵

DDR3

想買DDR3 ram 應該邊條好

D external ssd好貴

有冇平平地電腦moon底屌
我淨係拎黎睇劇 唔會打機

ddr4 3000mhz 8gb*2 usd$109.9

想買條ssd m2放mbpr 2013 early
如果要插就要加adapter，sata介面，support achi
睇黎睇去wd blue同mx500,又冇講到呢方面資料

香港買仲平, 駛乜上網買

未，見到你講開先想買

屌 netgear orbi cyber monday加左百五蚊
一樣係新蛋seller貴過琴日

有冇laptop推介

咁多台廠做硬件，洗鬼同佢買咩

dcfever 收二手

3000-5000budget

有冇巴打買左？

咪傻啦
個promo好多地方都有

有冇咩gaming mouse 推介？
同埋無線係唔係始終無有線咁好？

係香港收條二手

個個等9 返貨
633 有線 無咁方便

但係free shipping 真係冇幾多地方有

香港代理食水深到仆街
等蟹貨啦
仲出黃金?

呢條囉

係香港冇

唔覺平

我都買左h500i

我用開嗰兩條停咗產

單都cut唔到，queue 186有成個鐘，衰過有線

太遲，前日有隻27吋full hd 埋單780，但我猶豫左一陣，琴日就消失了

貴個dou

油耳

jumbo 先 $607

要用780 都要考慮

BTW
Newegg好小notebook抵玩

母公司係支那公司,
我怕入左香港市場變左唔知咩樣

聯絡互動對外宣布，旗下北美領先的科技類電商平台Newegg將於11月19日（美國西部時間）正式推出為期六天的"黑色星期五"大促活動。

據Newegg方面介紹，在電商日盛的消費市場下，本屆"黑五"將是Newegg成立以來最大規模投入的一次促銷活動，屆時平台將推出包括PC游戲、智能家居及筆記本電腦等在內的數千種超熱門消費電子類科技產品的超值促銷優惠。另有數百種特別優惠也將於11月21日推出，其中一些最為優惠的促銷價格將一直持續到11月24日，為全球用戶帶去年度最大讓利狂歡。

與此同時，Newegg的另一大促銷活動"網購星期一"還將無縫接棒"黑五"，於11月25日正式拉開帷幕，數百種全新特惠消費類電子產品將面向全球用戶開售。以上兩場大促的具體產品及價格信息，用戶均可通過關注Facebook或Twitter上Newegg賬號進行查詢。

除讓利促銷以外，Newegg還在促銷季推出了"國際貨物就近退"服務，並擴大"跨境運費補貼"適用區域，提升服務質量和消費者的購物體驗。

Newegg宣布，從即日起起，全球50國從Newegg Global網站購買商品的客戶，都將可以在線申請和處理退貨，享受"國際貨物就近退"服務。只需將貨品退回到離當地最近的物流中心就可完成退貨流程，而不再需要通過跨國郵寄的方式將貨物退還至國際賣家手中。

跨境運費補貼則新增沙特，阿聯酋，英國，新加坡，韓國和香港7個國家和地區，屆時這些國家和地區的國際買家均可獲得來自Newegg更多的優惠。結合當前消費節點、環境及此次Newegg大規模促銷季讓利等內外因素，美媒預測，Newegg或再掀銷售熱潮。

仲要俾中央田,邪都個啲sales 當你狗咁撚

EVGA SuperNOVA 750 G2 220-G2-0750-XR 80+ GOLD 750W Fully Modular EVGA ECO Mode Includes FREE Power On Self Tester Power Supply HKD$470.99

本身有隻24full hd
但佢果個冇牆mount ⋯⋯
之後先發覺應該唔洗掛牆

個撚個都閪態度唔休做

買 nas 記得 簡 靜音HDD
好重要

果隻應該係有線既cloud ii黎
利申：入左

黃金先係580 HKD ...

好似無咩人睇顯卡

冇sales同冇free ship個價唔會差香港好多
唔好當black friday個價係平時個價先得架
平時去買newegg 唔會有好大著數

仲有咩可以買, 有無人毒下我

因為無咩便

沉日見1070抵屌

又買左Seagate 4tb,550$

呢幾日買左成皮野，下個月食樹皮都唔掂

你講cloud flight?唔係無線架咩

美馬會有70usd

最緊要有競爭

香港腦場同代理好似殺左佢全家咁

市民受益

有冇人買左海盜船水冷？

可唔可以係美國newegg 買野ship hk?

cloud flight無線 前面巴打話之前549 果款應該係cloud ii 唔係cloud flight

計埋shipping 真係幾襟計

得

我買咗，叫fd幫我買連code h110i 63x 香港980

783-150

有無人係newegg 買rtx 卡 有無得 有免費battlefield 5?

其實新蛋有冇得free return?
早兩日問過customer service 話一定要比運費，去佢個return page 揀日子收件又係咁彈services unavailable, even 揀第二個日子同時間都係咁

巴打覺得single fan屌唔屌得過？

依隻$630左右，定去美森買G933好d

中央田都還好
試過在邪都問完條list
咁個價唔岩自然走架啦
條友大大聲咁話「唗氣」
自從以後連門口都唔撚入

呢部有code 唔駛一千
啱唔啱？

巴打係係咪開新acc食優惠 ??
用同一張卡有冇問題, 會唔會比newegg cut 曬d 單??
發現仲有野想買

依個價600幾抵喎

巴打可唔可以share link

有線定無線架哩d

933緊到仆街
真係唔好貪平

[url]ASUS VivoBook S Intel Core i5-8250U processor, 8 GB DDR4 RAM, 256 GB SSD, NVIDIA GeForce MX150 15.6" FHD WideView Display, ASUS NanoEdge Bezel, Metal Cover, FingerPrint Ultra Thin and Portable Laptop,

抵唔抵？巴打俾d意見

舊機箱淨係用到120mm
諗緊買h80i v2 定h75定h55

WTFFFFFFFFF
想問下4K MON係咪正好多

有線

有線架 一大抽

上面D 巴打又話一個AC 可以用幾次promo code, 原來唔得
要分ac
利申:新手

S記就係NAS入面的IPHONE, 唔憂賣

垃圾黎 就咁google g933一大堆問題

點解咁多人狗衝

再者之前明明平d

newegg高層係連登仔會mon post

780 唔係好底咩..
我見amazon d mon全部都千幾二千

我淨係試戴左一陣都覺得痛

我本身都比佢個樣吸引
前排直頭想買
之後有一日落左腦場有得試帶
一帶上去個頭痛到HIHI
2秒都無就除左落黎
你見佢咁平就知咩事

真係想平玩無線買G533
我自己用緊好滿意

但無特價

Thx 爸打，頭先都冇睇到尼隻，好似仲吸引

啲錢攞左黎買MacBook refurbished 了

我都用緊533 係衰個咪特別細聲

因為我自己都心郁郁買隻玩dual mon
我見有隻viewsonic 同佢差唔多價錢 同係得24"
買mon 應該有大買大掛🤔

反而可能d 代理投訴新EGG

點先可以有平code?

邪都d sales屎勁撚吋, 話你出面問到咩價, 佢照平多$10比我 (差在未講乞兒)
新蛋而家免運費真係勁抵, 見人買32吋 4k mon 2千幾蚊都係用 fedex 四天到, 真係不計成本. 美亞最少收80us$, 仲要係用 i-parcel

等 2080ti 加 eva 1600w 火牛 combo $1199usd

兩樣都有了

咪細聲我用DISCORD又無咩問題
最正我覺得係個咪唔用擺上去自動MUTE
唔洗零零舍舍凸支野出黎

應唔應該買過

好似幾好
本身仲用緊垃圾HP2009F

自推

聽巴打講完 總諗緊入唔入933 -埋150 先5百幾蚊有個

牙石有隻用左code ＄6xx

最新呢款第8代, i5 最抵買, 原價 $399, 減到 $299. 呢兩間都要加運費, 但 b&h 用 dhl.

我都有興趣呢部，本身果部notebook粒U已經係係第3代既產物

G933岩岩有無人比到錢
打完信用卡佢話唔送香港?
跟著就唔比買

600P係TLC,
660P係QLC,
兩件野無樣同

原來咁快無佐

咁咪食埋樹根囉

B-die?

G933 又無貨了

ASUS VZ279H Frameless 27" 5ms (GTG) IPS Widescreen LCD/LED Monitors, HDMI 1920 x 1080 Ultra-Slim Design, w/ Eye Care Feature and Flicker Free Technology, 178/178 Viewing Angle and Built-in Speakers
? 想問下同Dell SE2717HR 27" Full HD IPS Monitor 邊隻好D
好似差不多

攞黎做咩先

個撚個都mon住
咁撚平
香香買起碼過千

thank you brother
我睇下先
之前原來出過衣個black friday deal, 平到痴線

我都掙扎緊 但係dell果隻佢放左落 gaming monitor
應該係好少少掛

平code 只有-$150?

G502 無番過貨

普通工作用 同睇片

唔會打機
見唔算特別重

屌好嬲, 頭先佢話我個CODE 用左一次唔可以再用,
CANCEL 左我G933 個order
E家冇貨了

C14 8gb 先係

點解咁多on9會用同一張卡買

我總係到諗 有巴打話好緊 點知已經無貨

睇片既話夠哂啦

想問下Sold and Shipped by Newegg係咪即係全新
唔知運MOON過黎會唔會爆MOON

想問下個promotion code一個acc只可以用一次?
adata隻480gb好抵

PS+AI夠唔夠

本身無諗住換機 見到 諗左陣 無左貨了

無事呀 照送到 改地址同名

係呀 全新
爆唔爆就睇你彩數啦
係amazon japan
買過 32寸 無穿無爛

我買多左一套, 遲D放

有冇32inch 4k推介
之前睇到有隻acer 2千5左右冇買

呢隻減埋150元好抵

4月個時，nas -$1000, 12T -$1000

巴打熟唔熟行情

香港買大約幾錢

佢都可能去新強買貨

thanks

呢部好似好抵

我完全唔識
是但屌一隻先夜d

最後都係買左hyperx cloud flight 今個bf唔再買了，冇錢了

free shipping 打個和都唔掂喎

琴晚仲話packing 啱啱睇話no result in order history
係咪俾人cut咗？但係我信用卡扣左錢

i5-9600K combo抵唔抵?
想砌新機

唔熟
上 睇睇啦

what are you doing?

我都唔係好識 睇下有高手

下年諗住換機換2080TI
衣家買定隻G3 850W/1000W好唔好
師兄們點睇?

利申買左

隻1tb mx500出左貨
但隻500gb未出

我買左有線版

睇dashboard

佢係咪CANCEL左你？
你ＣＨＥＣＫ ＥＭＡＩＬ 睇睇

嚟緊如果買件點都等到年底先買

冇啦又， 有你再講啦

gtzrx唔係for ryzen用咩 仲以為amd compatible ram全部都係用b die添

差張DISPLAY卡未到,等聖誕先買仲有冇著數

正呀喂, 琴日買既耳機, 啱啱轉左SHIPPED
另外一件信用卡比錯資料, FAIL一次等左佢半日verification, 宜家仲package緊

買無線版會唔會畀多條線你

咩都冇 好似成件貨消失左咁

唔知係咪香港無賣你呢隻model

好似都賣7-8千

小心買錯翻新
利申岩岩買錯左
而家退返

你記錯，今朝仲係無折，賣緊正價

都係咩都冇

gtzrx 哩條可唔可以 mix 普通果條 gtzr 黎用，琴日入左 gtzr 16GB, 今日心郁郁想入多 set , 點知得返 gtzrx

LG 都有隻
LG 27MP59G 27" Full HD

我用intel 之前corsair撈adata黎用都冇事 keep到3200
amd就唔知

Link都唔識貼

買都買

Nas?

3200c14
14-14-14-34 bie amd1代，amd2代，intel

3200c16
16-18-18-38 玩袋 for amd 2代, intel

有冇人知新強買2070有冇驚送？

yes
918 $3399
12T he12 $3300

屌 等我仲以為係b die 早知唔衝

其實唔係b die都已經平

sor

計返都平香港差唔多成千
我都係屌左先算

本身gtzr平好多 點知有一日gtzrx 16x2 3200c16無啦啦做到2000蚊

夜啲我諗隻dell 應該冇
劈到6折有多

有意可留tg
我屋企有set
只用200定300hr

原價918+/12T/12T

買左冇乜用
公司有set一樣

Promote for HK -$150?
No la... UK order also has -£15, it seems everywhere.

想買ssd都冇晒貨，想問仲有邊隻抵買架 用係PS4
Mx500同wd 都貴返

如果你唔急住用 可以等出年bf一次過再買

去到咩stage先係成功買到
係咁見到cut單

好快會畀人cut單

b die平hk $500

現袋平hk $1000

我入左2*16gb 現袋

無知一問 現袋英文係咩

每個a/c 一次

我無記錯，因為我都係剛剛先睇

個$400-$150去到幾時?

應該係佢ＳＥＮＤ 左ＥＭＡＩＬ ＣＯＮＦＩＲＭ 就成功

不過香港代理照投訴

真係好撚抵 F4-3200C16D-32GTZRX計埋coupon真係有平成千

重有無mouse 抵玩

想問下呢
如果我用緊 x470pro prime
已有samsung 970 pro 256gb

想買多個m2 ssd
spec話 塊版support兩條
一條pcie3,0x4 sata
一條pcie 3.0 x 2 sata

係咪買條m2 2280 sata3就ok?

唔supoort M2. NVME 咩?

如果第日多啲呢啲減價
黃金班友日日食西北風都似
寧願冇保

我仲係Packaging...

我要218 play or + only

之前218+，-$700

Where when?

假設底板完全支援，行 32GB Ram 應該行 2條 16GB or 4條 8GB 好 ?

27 寸 full hd 就係唔夠細緻
想換2k / 4k

有冇人係經BeachAudio買
我隻火牛琴日到而家都仲係✅Order Verification

16*2，之後再買多兩條

兩條

除非你底板支持4通
唔係應該冇乜分別

一共兩次
而家正價
香港行貨

打錯 本身有970evo 250

EVGA SuperNOVA 750 G2 220-G2-0750-XR 80+ GOLD 750W Fully Modular EVGA ECO Mode Includes FREE Power On Self

470-150

你叫香港班腦場 代理姚風?

冇咩分別

放心 我前晚買到依家都係packaging

email: Newegg - Payment Charged?
冇曬貨 佢而家cut單仇都冇得報

係

未計運費

留意返長度就得

我係咪仲慢你一個step

電腦節？

有冇人知買樣野得3xx g, 點解fedex 睇係2.72kg

我聽講過 唔好用lg mon
但係dell 果隻得 vga hdmi 各一
變左電腦一定要插vga

計埋包裝料

2kg包裝咩

夠哂protection

諗諗下 真係砌女先買牛 放係度又唔用好..

我都屌左一SET
F4-3200C16D-16GTZRX
返正Intel AMD 都用得

未諗到用Intel 定 Ryzen 好

點解vga?
電腦冇hdmi output?

原來要連費

我就係買左打算放喺到

仆街.. 佢計運費

咁多單，仲同你慢慢包
是旦有野放得落就包啦

佢好有兩個計法 一個係計重量 一個係個件size
取最大值

體積重

有呀 但係要插埋部ps4 唯有pc係vga 出

重量有兩種計法，一係實際重量，二係體積重量，當體積重量大過實際重量就會計後者

有無大塊滑鼠墊推介

想換走ryzen 風泠 有邊隻風冷好用又平

有冇23"MON同無線MOUSE推介

冇+1

邊鳩道會理班香港代理 叫佢哋唔入貨囉 反正大家上網買
不過香港一定越買越貴

極速加返價⋯⋯頭先一千果個係咪bug黎

因為計咗dimension weight
物流計重係計實重同體積重取其大者
啲輕o既嘢九成都係體積重大過實重
我買開figure 模型次次都係咁

會唔會因為咁, 所以運費會增加

抵屌

1100應該係呢一個

有無1TB M2 SSD推介?

好唔好等埋聽日先買張1070呢？

有冇咩27吋 推介下 2000上下

D moon好平

唔得,要買個火牛去變壓
Plug Standards
Electrical Outlet Plug Type
Plug Type “A” (USA, Canada, Mexico, Japan)

直屌香港無bf5
22號 入左隻evga 2070 ultra 4300
而家無晒貨 不過個差價夠買返bf5

但係佢電壓係110v ~ 240v
係唔係買個轉插就ok?

屋企電腦台冇位 頂到盡都係塞到個24"
BTW條電源線係咪要買轉插

又有ram 了

當然會
另外仲會有min charge 同round up
一二百g 都會當咗1lb 甚至1kg 計
所以有時愈輕o既嘢反而運費感覺愈唔抵

邊到?

冇收到... 但係信用卡扣左銭

有冇人知DDR3 4GBX2/8GBX2邊個抵
文書機想加ram

邊款..我都諗住買
睇中asus 7xx果款..但又驚運送/其他問題..仲諗緊

一日未shipped都仲有變數

D3 200蚊收到啦

揀緊4k hdr mon

無撚晒啦

果隻好似賣晒

屌左張 1070TI 8GB

你地有冇咁多野買啊 痴撚線

偽5.1黎 垃圾
唔好晒錢

呢隻係23.8”，應該夠啦
直頭買過條電源線，好多街舖都有，或者用舊mon 個條 (如果啱)

但呢隻只係普通文書，打機有要求就未必啱用

之前美森 pre order 左隻27uk650
到依家仲係未ship

熟電腦既巴打，
琴晚冇呢條買左另外Corsair LPX 3200 8GBx2
有冇需要買呢條退琴晚果條

行緊2600X

買番個2.1好過

咁樣免運費 850w係咪都有得諗

已經買咗

AOC mon好冇 咁平既

970 evo係咪香港買好過?

無要求可以試下

原來我眼殘, 以為條LINK係600P

VZ賣哂, VP仲有貨

ram都抵用

淨係睇劇完全唔打機....
我覺得24吋都好似好大...

aoc 同acer 同panel 之前做過2千5
但係無得揀 諗緊一係照買aoc 算

27 2k 32 4k 唔駛諗其他配搭

850 G3早幾日587

計左運費？

無知一問，其實呢d headphone 用黎睇戲有冇5.1 嘅效果架

對ram中田報2850,現在new egg 2千內

我用左 24 好多年 見 27 咁平都想整多隻返嚟

想買3tb/4tb hd 邊隻抵deal

R9 270
換
RX 560

係咪冇必要？

集運 買mon 又好似天價
而家有冇咩揀

cancel order 粒制係邊度
oder summary 入面冇既

冇追po

HHD 8t 有冇平

買咗三張sd 64gb 因為睇完唔知買乜好
都係九十二蚊張

之前留言冇乜大志 最後決定買

未計

toshiba行貨先$1500
保5年

求

那好像和現在的價也差不太遠呢

邊張?

行過百老匯
睇到d價錢
成個人有種講唔出既暢快感

同一部機閒閒地都講緊平一兩千
有d仲唔只兩千

400-150 去到星期一1530
但抵買嘅都俾你班仆街掃晒

要平買z906 啦 起馬 有 dolly dts...,

要睇套戲個音軌係咪5.1/7.1
基本上都支援
有錯勿屌

要買內置
NAS 用 以前好貴一路放咗部NAS喺度冇用過

想知係咪B-die可以係呢到搵

早買早享受
遲買.....

有無巴打有買MON要RMA經驗?

可唔可以分享下流程/運費之類,
諗緊買個27" MON,
怕有死/光點,或撞壞

如果買錯左有冇得退貨

想買, 不過無保?
之前見EVGA 1070 Ti $30xx無買到

依家個MON都係咁上下大細 但連HDMI都冇

拆盒咪可以內置

哂？咁撚平既

我想買呢隻, 但係點解你見到咁平
我尋日睇USD 400都冇哂貨要訂WO

人地上個禮拜落order

amazon 連埋運都咁平既 抵過new egg 間垃圾

我18號落左 佢18號前直接有貨架 我無留意
分分鐘完cyber Monday 先送/cut鳩我單

冇記錯要超頻先用b-die
你唔超的話冇乜所謂 睇番你mb sup唔support

4點半落單
仲 valid 緊

其實唔少嘢都係咁
所以要格好價先買

哦...
我最後去左JD睇
RMB 2999

Fuck 俾左錢

想買dell u2718q呀
點解唔減

Alienware 7000$

144Hz 同 ips 只能揀一邊,大家會揀邊個

其實SPEAKER呢個價錢都唔會靚聲
呢D真係冇得慳
除非你至在想搵5隻野識出聲就得
真係買2.0 / 2.1仲好

Packaging咗就無架啦

打機梗係144hz 爽啲

想問jd運香港運費幾錢?

依隻抵唔抵屌？

我退咗成日都退唔到

packaging 係咪唔會cut 單？

on9仔，newegg果個係撚newegg賣咩，寫住sold by BTE Outlet 呀 ，垃圾極都唔夠你隻瘋狂刷steam錢過街老鼠垃圾喇

IPS
除非你長期打機
否則上網睇片時間仲多, 我揀靚色
打機仲要前題你部機夠勁, 打機>60FPS

點解巴打你唔啲出現

好似有巴打packaging之後被佢cut單

好似係直送黎架WO
因為TB都係做緊呢個價

知唔知msi香港包唔包國際保
我屌咗1060

唔早啲*

巴打屌左幾錢？

Order Verification嗰陣禁都無撚用，同你講有system error，然後無限排CS隊，最後直接close咗唔知咩事

hUhh VM o

我睇到呀, 不過冇應到
明明有巴打話呢隻個樣好柒嘛

因為我唔睇樣

有冇推介或者邊隻牌子好

BTW, 最近係MK買左套EDIFIER
好撚正

30xx

o

都係3百幾 當買識出聲嘅speaker算 所以而家買轉插就可以用？

平好少

除左標題有講 種有咩方法知係唔係全新？

EVGA個隻牛無平

你遲左

應該冇
佢冇寫應該全新啦

巴打呢隻係咪B-DIE請問

抵唔抵屌？

謝巴打，我都以為Trident係b-die 先想買過
點知GTZRX都係hynix

幾錢？

呢個價唔駛睇都知一定唔係b die 啦

c14果d先係b-die

mon實mx500啦 有時會有返貨

仆街GTZRX唔一定b-die 架
中第二次伏

唔該巴打先岩岩睇到樓上
如果係intel 係咪唔洗理照買就OK?

我琴日都買左

呢個有咩問題?

我買左EDIFIER S350DB $1500
有D MODEL平一半, 係睇下同試下

自己check

求教

唔該太妍bb

呢個大陸牌子？聽講性價比高

想屌依張,保養妓加係台灣定美國

有無keyboard & mouse推介
好多都out of stock

佢地買晒，傻架

幾時先有G502 G933

依隻如何

呢隻腦場應該都係差唔多價

唔洗買啦
上面啲人話唔抵

咪又係一番貨即刻無曬

前幾日買咗隻razer da elite
3xx

最後忍唔到手屌咗條crucial 500 gb m.2 540$
好似唔係特別抵

咁你知咩意思啦

好明顯擾敵

擾敵

有個巴打話買MOON唔好買LG

edifier 既話 a300 無得輸

G420都幾平 粗用ok

同嗰班話唔好搶crucial買WD個班友一樣

點解會係剩係for AMD platform

amd only

係喎

下吹4x6mm導熱管12cm級別比比皆是啦

仲平

B die 係c14?

ddr3同ddr4差唔多價

corsair 隻HS70 wireless headset 要揀澳門先有得平

係, 個BRAND本身性價比好高
呢隻S350DB 仲有光纖同同軸
仲有藍芽, 上次一試完射到一地都係即買
唔OFFTOPIC, 廢事比人屌

Socket 1150.....
i7 4代

即係點
同用amd 送果把差距大唔大

C14-19都有b-die
自己去呢到check

變咗UNAVAILABLE FOR HONG KONG

買headset既拉到最底睇下係New定Refurbished

c14 同 c16 intel 差1-2% , 價錢貴$500
唔值得

refurbished iPhone 會唔會伏

邊到

咁拎貴

G933都係

用緊antec 520 cm，值唔值upgrade，第時可以買勁d display card

買香港人怕

最底 415.99係Refurbished價

1 件商品，总商品金额：￥2999.00
税费： ￥0.00
运费： ￥38.50
服务费：￥0.00
退换无忧：￥0.00
返现： -￥0.00
应付总额： ￥3037.50

個item名都寫到明啦

俾香港狂搶？

你要出真5.0/5.1 除左你要有套真5.0/5.1 喇叭你電腦要sound card解碼解到dolby / DTS
虛擬果D禁個制變5.1/7.1果D好撚流

new egg只限美國？
我買上網線，填唔到香港地址

唔係我黎架

點會？係咪冇揀HK-EN

我知錯啦 唔好再鞭屍啦

連登呢個po都唔知幾撚多人mon住
如果唔係點解一講就咁快冇？

似係正式賣晒？

我想問下 i3 8100 750蚊加運費抵唔抵屌，定係有其他8th gen cpu抵買？

轉老美有貨

牛無free ship

g933冇啦

巴打係咪即係有平買平 差小小效能由佢?

依條點睇

差唔多價錢 等將來upgrade部機先入ddr4好似好d？

成個asia都冇

太睇少香港人掃平貨能力 重要有-$150

未有150個陣都仲係風平浪靜
一有個陣就痴左線

屌佢老味，轉US store MX500即刻有貨
應該係啱啱先轉做本土only

我諗主要係好多人開分身呃多幾次150
玩到大家都冇得買
Btw好似成個亞洲都unavailable 唔係剩關香港事

??

頭先有巴打提供網址check 呢隻好似係B-DIE 請問各位巴打入得過?

係全世界都冇得美國有

佢講緊SATA版

食完亞洲時區 係時候到老美

250GB

有m2買m2好過sata啦 雖然m2 sata冇nvme咁快但係少咁條sata線

要500GB SATA呀

分身會比人cut單，除非唔同名信用卡，應該係用曬Asia qouta 留返俾美國佬

唔知仲有無

Sold and Shipped by: BeachAudio
HKD$814.44
HKD$679.73
Save: HKD$134.71 (17%)
VAT-Inclusive Price
HKD$679.73

??

要sold by Newegg
其他嗰啲算把數啦
係得佢自己賣嗰個先做到三百五咋

依家係美國獨家，加拿大都冇得買 sold by newegg

抵啦 開分身係咁呃150根本係破壞左個rules
搵平野還搵平野都要搵得有返d道德架

S700 點睇 入唔到 mx500 / wd blue 入左隻

之前重有條友大大聲講鬼都係咁玩

直頭無佐NEWEGG

連登仔玩殘左newegg

琴日買左EVGA G2 750W 5百幾蚊
岩岩 CYBER MONDAY 見到平到$471添

唔好諗啦
買個陣過到自己心理關口咪得
反正同香港買行比都係平勁多

G2 G3其實爭幾多

咪同隻刷steam錢狗一樣，夠到steam發老脾全部唔俾玩

其實唔係 仲有-150個discount冇提早cut
我估只係賣到一個位要本土優先

個條根本就大陸狗或者小學雞 仲夠彊大大聲 咩屋企人買
真係廢事理鳩佢

咁我又冇諗住退貨 驚CYBER MONDAY冇貨多D

應該留貨俾美國人

會好過STOCK囉
有平就買 冇平就係香港買算

個sku name都唔同
Latency都唔一樣

一日未shipped都未安全

同價有C15

Shipped 都可以 被RMA refund

嘩屌 好過買B DIE

兩樣都買左

diu

6tb 783-150 好撚抵
100$=1TB
早2日買左8TB NEWEGG價 1100~

4133有咩版會支援到

Seagate 唔敢買

G502 雙11 TB買左 3百頭送超大mouse pad

睇錯，自吞一打

我之前先推完
拆入Desktop用

Z370 z390

見人地REVIEW用依塊
Gigabyte X470 Aorus Gaming 7 Wi-fi (Motherboard)

想請教下 evga 同 ASUS 係唔係rma最方便

堅

ASUS VZ279H同Dell SE2717H
邊個好D
想平平地1K左右屌個MON 好似呢兩個最底屌

我琴日都屌左條
應該唔會掛

一日未shipped....

iphone又玩壞 amazon又玩壞 而家係咪到newegg

mx500 250 gb la

Packaging - Your payment has been successfully processed and has passed Order Verification. Products are being collected in the warehouse and boxed for shipment or pick up. Please note that you may no longer make changes to your order.

OK?!

1070ti 單扇同雙扇, 溫度差好遠?

兩日都係packaging 係咪會比佢cut單架

大時大節
鬼佬都要放假......

星期6落 pack到今朝先見到去左fedex

我都係 但我無用分身架

唔係好識
呢隻LG係咪即係FULL HD

如果我唔係7 月買機
係而家買機 , 平好撚多

THANKS!!

見佢冇寫

唔該巴打你先，因為我唔打機嘅，諗緊買唔買黎喺電腦睇戲用

$321
香港$540
屌唔屌得過?
想買外置HD放相同旅行片

seagate 6tb 係5400rpm 黎
當然都仲係好抵好平
但我自己都係寧願唔買

其實os同app都係ssd

大容量都係放片,幾轉都ok

死雞最好唔好買

利申一年內死過兩隻之後冇買過

係香港買U2718Q 5年保都係3799, 咁樣買係咪冇保?

原來有第二度 d mon 都好平 要另加郵費 但計埋運都係平過隻垃圾蛋
不過運得耐d 預boxing day 前先到手

我用無死過HARDDISK
只係 SET左EXFAT
MAC/PC 做野換互用時
屌一隻SEAGATE 得返MAC開到
一隻PC開到

WHEREEEE

抄大Files都有d 分別，例如一隻bluray 40gb 抄過去
當然重申我都覺得好平好抵用

仲諗緊好唔好買 32GB RAM 返嚟打爆部機，$1800 真係幾抵

想買G3 750, 最平過陣係做緊幾多?

27" 到喉唔到肺 直上32

我 好啦 捕多陣 聽日返工

on9小陣啦
人地而家淨係俾美國人買都俾你FF到咁多野出黎
難道除左美國人全世界都開分身 美國人好乖所以俾佢地買？

成班撚樣係度自命清高
係呀真係信你地個個淨係用一次個code
之後全部俾正價呀

霸道德高地邊個唔撚識

成個網得一條勁貴嘅m2 2260

無知又問下 如果塊版SUPPORT64GB RAM
依家有2條 8GB
加2條16GB得唔得??
----16GB-----
----8GB-----
----16GB-----
----8GB-----

我都無 但分開哂買 唔係一單過咁解

成功引出你班濫用code既user

買

利申：已買２支ＲＡＭ返黎打爆佢

唔記得戴頭盔 我就淨係買左個火牛姐

你對號入座呀?

3叔

入你老母閪咩傻仔

用返你句野答你

係呀真係信你地個個淨係用一次個code
之後全部俾正價呀

都唔知邊個夠清高 笑撚死

newegg好似已經無乜好嘢賣........

又可以block多個on9仔

唔信咪撚信
反正個個都係話自己用得一次架啦

其實準備買多個水冷不過未買

"你對號入座呀?"

借問聲呢句係去到咩層次？

有乜好嘈
依家又唔係剩係得香港係咁

OK
睇底版MENU
有寫邊幾隻係同一條CH

我句野又唔係disagreement
純粹問你係咪對號入座咋喎
理解下先用人論點駁返人啦

無 睇唔過眼有d人係度借題發揮
講到全世界得香港人係咁

本身2260就係少有嘅嘢

咁問得擺明就係ad hominem啦
唔好係度詐傻扮懵

好多都冇貨

有冇無線keyboard 同mouse 推介？

LG 24MB35DM
price hk 都搵唔到資料

Hk都唔係會入哂所有model
你見係1920*1080就係full hd

想問+1
intel啲u係咪好少會減價
諗緊屌唔屌埋塊板翻黎

想搵條M2 屌入mbpr 2014 upgrade佢
Intel 條 660p 好似好多隱憂
MX500 M2 減咗150都係平香港幾十
各路大神有無咩推介 760p 又點睇

上面睇緊rx570 580 嘅
喺香港買可以redeem兩隻game
應該仲有

我想睇下有冇評價個D咋
amazon都搵唔到呢隻mon
好似好冷門咁

詐傻扮懵?
前面先話人扮清高 到後面回其他人就話睇唔過眼有人借題發揮
家陣究竟係邊個扮清高
我上面講緊成個亞洲都係 唔係剩關香港事 我講到全世界得香港人係咁
你係咪鬧錯對象

G.SKILL TridentZ GTZRX係咪一定要AMD U
買完先知係For AMD

唔係

沖左2呢隻 祝我好運
PS4 用

BACKUP用

我買左條660p
有咩問題？

呢隻 asus 27" 咪仲靚仲薄，又抵。

本身都想買
但睇review話好食電
之後買左g502

係 我都係諗住呢隻 或者 Dell SE2717HR
睇劇睇波上網

Evga 1070ti 我見到2895-150=2745

c drive貼圖大法？

死火了, 巴打有無睇review , 好多人都話易壞
我都狗衝左青軸,
早知狗衝買K70 算.....

用緊 imac 27” 2k mon

27“ 1080p 真係好肉酸

Ram for amd 3600Mhz 邊條抵玩?

Full HD 去到24"都真係極限

連g502都無晒貨
新蛋個倉清撚晒未

第一隻$1200?

用 code 唔駛一千, 平到嘔, 仲要 fedex 送埋上門
我用緊隻 23" FHD, 而家睇中左呢個款 27" 2K 果隻, 我好鍾意呢個款, 但驚住上左 2K d 字/icon 會好細, 但買呢隻 27" FHD 又好似無需要, 而家好頭痛, 得番個幾鐘唸

即刻唔敢買

但g502仲In stock wor

我睇果張EVGA 1070 Ti FTW ULTRA Silent Gaming黎

冇DisplayPort? Dell通常有架喎

買個陣438咋, 應該賣哂又轉左SELLER

打爆咗SLC (6GB) 後會掉速得好快 (108MB/s)，我自己要過好多media過6GB file，攞嚟做OS會玩鳩自己得不償失

睇埋tomshardware同啲comment決定唔搏
newegg product comment都有講
"This is an edit. Have owned for 3 months. While I still like the speed it gives me, I have noticed that it has degraded 2%. Retiring 10.24gb in 3 months seems kind of fast. I have come no where near to filling it up either. Because of this I have lowered my rating from 5 to 3 stars. No way it should be degrading this fast."

Yes

應該調返轉諗 芒都算係襟用既 分分鐘換兩次腦都未壞到一隻芒 正常情況下短極都用到三四年以上 三四年後FHD仲會唔會係主流? 雖然而家係平但到時局住上2K/4K條數係咪又係返度?

上面巴話好肉酸
即刻淆左

屌又好似係 我依家個moon用左4,5年
巴打有冇見到newegg有咩mon 底屌
睇劇睇波上網 唔會打機
2k同4k大唔大分別? 唔打機係咪唔洗上4k?

有新買新啦
但dark core 無線
我果時都諗左好耐

有死點/問題點搞？

仲有邊隻係27" 2K

睇埋呢兩條lin 就會縮

芒唔好格硬為換而換.. 硬件本身頂唔頂到2/4K先 唔係到時打機跌frame rate唔在講 一陣睇片都窒就喊出黎

其實都係睇你既姐 屋企部43" FHD電視 唔哄到埋認真咁望一個位 都唔覺起粒

利申 盲撚

我睇中呢隻 2k, 價錢 ok 平

平過京東價, 京東評語一般般, 有用家話漏光, 不過 ips 都係咁上下, 同埋夠輕薄.

電視同電腦芒用途都唔一樣 正常情況下Size愈大對解像度要求愈低原因係你使用既距離會拉遠左 但除非你隻27吋芒係隔幾米咁用 如果唔係FHD同2K係絕對有分別

屌SSHD變返正價

死雞

windows 10有得校比例
我隻24吋2k AH-IPS校咗125%
大小同1080P冇分別，但字體圓滑好多

除非屋企電視轉左 4k, 有得比較, 否則 FHD 27"/24" 都係點對點, 唔會特別蒙, 唔駛一千真係好抵.

部機換左幾個月
好似砌左6k幾
但我都唔打機 應該夠做掛 個陣連登揀LIST

唔係矇，係粒粒感
距離好影響一切
一米左右距離，2k同fhd差別好大

唔撚係呀

如果好近用電腦 一定要起碼2K?

謝 ! 其實我唸左2日, 舊 MON 用左4年, 好想上 2K 27".

原本用緊16gb呢隻

如果而家買呢隻返黎加上去會唔會撞

其實應該係機械keyboard嘅通病嚟？？頭先睇k70啲一星review都係會有嗰啲問題

幾時有話用途一樣 講緊4K 2K FHD姐

我都係用左四年以上, 舊mon 係22", 所以一換就直上27" , 都係1k倒, 起碼感覺上有upgrade 過咁
我自己都係bt戲睇 (FHD 解像度) 同睇下Netflix, 暫時都唔會上2k/4k mon

機械KEYBOARD直接買FILCO / LEOPOLD算啦

你未試過比你依家嗰個解像度高嘅mon唔會覺
但一用就返唔到轉頭
尤其係換返同一個size
如果係2k，win10可以校做125%做到大細同FHD一樣但圓潤好多嘅效果
如果係4k，校做200%做到類似mac機retina效果
睇文真係一流

我睇完你地講 mon 都想換
不過用緊呢個又未壞,換又唔知點處理

我揀高Hz
除眼鏡反鋸齒, 1080p 24"我都要開175%用

上個星期2100買左ET322QK比我想像中好
10BIT VA 偽HDR

-$150 就到期, 買左先算

mon 升左價
之前見asus 有7xx

Patriot 有冇人用過佢d ram?

我想打爆4條佢，但唔知保養點

其實我都唔係好識分
巴打呢隻又係2K?
點解咁平既?

dell 呢隻 4k 都係二千頭,得唔得

TN 唔好啦

呢隻 TN 唔係 IPS, 同個款好舊. 有D人話舊款 TN 唔掂, 會睇到眼殘.

睇你接唔接受到 TN panel

我就會買IPS

係喎,原來 TN

最後買左adata 480gb 放PS4, 希望唔好咁快壞

隻ASUS mon睇左review唔敢買
好多差評 又有人話買左幾個月就閃屏

😂😂😂當人on9㗎

睇漏左 TN, TN 就不了

3.5”黎嫁呢個

THANKS 巴打
$150係咪今晚12點完

2014年產物, TN 60Hz
完全冇特別嘅入門型號

想買條ssd m2放mbpr 2013 early
如果要插就要加adapter，sata介面，support achi
睇黎睇去wd blue同mx500,又冇講到呢方面資料

巴打知唔知我上面講嗰兩條support achi?

香港時間應該聽日中午 ?

THX

我見上面有話巴打話仲有個幾鐘完

我都買左隻 ADATA SU650, 唸住用黎 BT

急問Newegg 買asus router係兩腳定三腳

PACIFIC TIME !

pacific time 遲香港16個鐘
應該係聽日下午四點完

見佢 deal end 25 midnight pacific time
應該跟美國時間

好掙扎想買aw3418dw 放係房 7千
因為已經有部係廳

用左5年 冇事
相信命運

不過u2718q伏伏地，換左一隻，不過因為connection問題，係5年保過到好，或唔定5年後換第2個model

Seagate同adata係咪好伏?

就咁睇2K MON冇咩底屌
有D香港仲平過新蛋個價

其實就好講手氣

3.5" 2tb 而家買邊隻比較好 d

問定，諗住過年前後係腦場買兩隻

屌你老母SEAGATE係雞係公廁

死雞

係wor 差d 中伏

咁呢個 1TB 呢

tn仲要得60HZ
拎去掉啦

究竟有邊隻牌子好

有張evga 1070ti sc black想試下放

cyber monday係幾時？ 香港時間星期一 中午12點？

wd
toshiba
samsung

呢個做server hard disk ok?

買多左? 有性趣

toshiba點都好過死雞
要好就係俾人掃哂個隻

利申用過兩隻死雞死哂

2

唔係 二手黎 一路用緊 6月amazon買 想上rtx20

你睇下review
但都有 comment話幾耐用，希望手神會落係我地手上

死雞wd都死過
toshiba幾好

1TB 同2TB差幾十
等聽日deadline 前會唔會返貨啦

但我應該做唔到咁平既價 當我無講過

2TB 之前幾錢? 宜家轉左正價

不過死雞真係好抵買
人地1TB價錢可以買到佢嘅2TB

google下美國用咩腳係咪真係咁難

其實有無人係咁用code 搞到俾人cut單
好想睇下有無傻仔

琴日買既仲係packaging未轉shipping

唔係好記得

我都係

星期六日喎

blacklisted

咁有冇2K MON底屌

咁多單有排做啦

你地班友重要逐張逐張單買
包裝個條友肯定屌老母咁款

有平買平丫嘛D人話 咪由佢衝囉 要講既都講哂

pcie 3.0 x2的SSD係咪冇人會用
又唔係平好多 但好似慢好多

今朝order左razer deathadder同埋steelseries qck mousepad湊夠$450用-$150 coupon.

點知今晚再睇發現隻razer deathadder話無貨俾人cut左單, 但係個mousepad就packing. 而家又冇得cancel order.

有無得cut埋個mousepad佢? 而家變左好似要硬食個mousepad咁
排緊livechat但係仲要等3百幾個

平價 external hard disk 有冇介紹

依家睇見唔到有out of stock?
再試一次

如果想砌部2600X加MSI B450板, Newegg仲有冇邊條DDR4 3200 b-die RAM抵?

加多幾百有 4k

唔得呀 , 好似唔賣香港? 我轉去US site就有貨, 一用返HK site就無貨
同埋我而家再加新order應該都冇左果個$150 coupon?

Razer 野

呢隻好似香港都有保，唔驚掛

買黎發下光都抵啦

唔要死雞既話, Toshiba 2tb 呢款都ok平, 香港賣緊 $600 左右.

我見仲平過淘老山寨keyboard ，唯有狗衝一隻

Fry’s 128gb microsd 做19.99us

不過牌子我就唔識

無研究開，死雞真係咁廢 ?

microsd買大路嘢好啲

有冇野可以駁 ipad iphone 落電視
直出畫面

好多苦主 唔驚就買囉

翻新品喎

差百4蚊 買咩好

我自己只用samsung

不過見到平得緊要，分享下

翻新都好買

都係聽番黎, 我自己用緊隻內置 2.5" 500gb 死雞, bt 左4年up都無事 另外有隻 wd 2tb, 平幾十, 不過好似幾厚下.

呢隻就係無呀 得vga*1 hdmi*1

想問呢度有冇巴打星期六日買 依家已經係shipped架
禮拜五晚買到依家都係packaging

買mon囉 上面講緊

有冇人買過呢隻黎打丁

我星期六晏就買左SSD 仲係packaging，但係我個朋友買隻外置HDD 已經Shipped，佢係星期六晚先落單，覺得好唔公平。

睇完呢個 po 既用家意見, 即時決定用黎 bt

我睇到?但seller變咗唔係newegg

其實果D舊款mon/1080p 27" 就算啦
香港都唔會貴好多
根本係隻ASUS賣700 計番個150蚊做8折先係抵少少
同埋24"以上唔好買1080p啦…D字都起晒粒粒

唔係newegg賣冇得免運同埋個價錢同香港買差唔多
想問下newegg有無email contact架? 個live chat好似要排一世咁
可唔可以reply佢通知我void單果個email

點解你知會cut

我都係星期六下午買keyboard,到宜家都係packaging

我個keyboard 都係一樣, 耳機就ship左

我都用緊隻external 4TB,無事，宜家買多隻6TB睇下死唔死

見佢岩岩夠四百 食盡個offer

same

三叔EVO+ 128GB香港買同價

bf5 係寄條實體key黎?

160港紙128gb？！

星期六日呀嘛
等下啦

所以先想問下 買左個evga火牛到依家都未ship
同埋想問下佢個order time係咪美國時間黎?

十幾日前已經跌穿160啦
早幾日落場睇又再跌咗
遲早跌到一蚊一GB

巴打介唔介意講下你ship左張單係買左d咩？

我買左呢隻，希望呢隻 ok 啦

全世界都係益自己友先
係香港書展先會大陸人行特快通道
香港人就要行到仆街得一條通道

係唔係一年先有一次呢d 減價？

剛剛買咗呢條8gb ram

而我買咗既notebook係呢部

我新手，研究咗成晚d數字，原來有分2400mt,260pins,single rank同dual rank，ddr3同4

我買呢條用唔用到？同埋建唔建議自己拆機底黎裝？我呢部要成塊底拆，好大工程

星期六下午買G613，今日下午已經有fedex tracking no

呢隻好似底屌
2k有4k

256GB好似升返要$1.5/GB
之前係$1.4/GB
今次張sandisk 400GB平過$1.2/GB，真係好撚平
遲啲等EVO+出512GB又會忍唔住買

MX500 星期6下晝落張仲係Packaging

就係見new egg 只特evo唔想入手
evo都172
最後為-150博下冷野
死就死

早排幫部Switch買咗張256GB
重有幾十GB剩...希望可以捱到768GB/1TB出

我星期六朝早落都係packaging
等下啦

我部Switch用緊Pro Plus 128GB
但用咗唔知有冇5GB